tocg macbook window嗰邊點cap screen？

如題

google